-[La structure conditionnel if et else](#La structure conditionnel if et else)
- [comment faire des embronchements](#comment faire des embronchements)




# comment faire des embronchements
-----------------------------------


```
const you = {
       first Name : 'lola',
      last Name : 'solo',
       age : 20 ,
       gender:'F',
       studie: 'mes etudes',
};

if (you.gender === 'F'){

    console.log ('je suis une femme')
};

else if (you.gender === 'M'){ 
  
     console.log('je suis un homme')
};
```
Dans ce cas:si gender est vrais est une femme (if)
si non on utilise (else if)
cela veuxt dire si c'est une femme si non c'est un homme (si vrais si non faut)

- si ni if ni else if 

 ```
 else{

    const.log ('je suis ni une femme ni un homme')
    
};
````
